有無用反派角色做主角既game (除左GTA之外)

Tales of Berseria

女主角係世人眼中既魔王 , 目標係打低救世主

不過里面有角色講過類似一句 : 唔係所有壞人都係邪惡, 英雄亦唔一定係仁慈

卒得唔得
浣熊市行動

Infamous Second Son

中國自主研發fps遊戲——光榮使命

勇者別囂張
雖然其實隻game無咩好壞之分

Nier Replicant?

Hello neighbour

Spec Ops: The Line

啱啱想講

都唔算係反派，只不過係畀戰爭扭曲咗人性

呢隻故仔當年好高質

Assassin's Creed: Rogue

射完白燐彈，完全估佢唔到個結果

勇者別囂張
Dungeon系列
Overlord系列